"zwaarden!"
herhaalde mijn zus.
"Waar hebben jullie zwaarden vandaan?"
"uit de kast", aldus I.
En ik zag pistolen,--en jam, en pillen.
En er was geen daglicht in de kamer, maar het was allemaal verlicht met kaarsen."
"Dat klopt, moeder," zei Mr. Pumblechook, met een grote knipoog.
"Dat is de staat van de zaak, voor zoveel die ik ooit gezien heb."
En dan zijn ze allebei keek mij en ik, met een opdringerige show van artlessness op mijn blik, keek ze en gevlochten het rechterbeen van mijn broek met mijn rechterhand.
Als ze het hadden gevraagd mij geen vragen meer, ik zou ongetwijfeld zelf verraden, want ik was toen al op het punt van belang te vermelden dat er een ballon op de werf, en moeten hazarded de verklaring maar voor mijn uitvinding wordt verdeeld dat verschijnsel en een beer in de brouwerij.
